其實大家輸左比馬會既錢 佢地會拎去做善事？

好似冇咩留意馬會做過咩

派哂俾高層

就算佢地拎去叫雞
你都會繼續捐錢架啦

我意思馬會對社會做過咩野？

醫療那面都有做到野嘅

捐幾多出黎唔知啦
但係佢都會捐下比NGO同慈善機構嘅
有dNGO嘅車都係獎券基金捐出黎

多極都係十分之一 班賭仔自我安慰就話輸錢當做善事